想食180件麥樂雞進化成為麥樂雞獸

變v4?